對坑政府每日記者會方法

除左民間記者會外，共實我地每日都可以做d野，就係
派傳單

大家可以派d對抗政府既記者會既傳單

！！！大家要走出同溫層！！！

自推10次

1

好似連儂牆甘區區開講座，畀街坊發言

推

呢個都讚成，可以每區公海group討論

冇用㗎嗰陣時雨傘咪試過囉

最後咪變到鳩嗚團咁樣日日喺旺角坐

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

第一張圖好有用